[認真]每次見到啲有錢人畀電話騙徒呃咗唔知幾多萬就覺得好嬲

點解佢哋咁撚蠢咁撚on9都可以咁有錢？
自問一定醒目過佢哋，但係就仙都唔仙下

呢個世界公平咩？

D有錢人一定做左d唔知乜，心虛咪比人呃到囉
白手興家光明正大既一定唔會驚

有時可能係呃啲阿婆話屋企人畀人綁架咗都會信
都唔知啲廢老憑咩可以儲到咁多錢